而家到左南韓 有咩要注意

黎韓國自由行

記得大喊金正恩主席萬歲

買手信畀我

搵下邊度有得叫泡菜雞

拿拿聲返香港

唔係講笑 尼到遊客仲多過泡菜仔

多唔多蝗.

唔多 但係幾乎去邊到 個老闆都識少少普通話